肥婆真係好黑人憎

肥婆有幾個特點 見到就想嘔
1.好鐘意講是非 乜都可以拎黎講
特別係番工會遇到 挑撥離間

2.自己感覺良好
覺得自己好靚
著衫好好睇
懶係醒咁

3.喜歡韓風
追外星人男團 一見到就發哂姣
著衫oversize 好撚似睡衣
化妝白面紅嘴 平粗眉

4.姣婆
成日分享性事
話自己好多sp

明明係肥婆但係又好撚高要求
根本無人要

仲有好撚多藉口

肥婆就摺啦

好撚好笑喎

緊係好好笑啦 字都唔撚識打學人上討論區

例如

肥婆成尻日放臭屁

多謝你用呢個方法提點我打錯字啊

肥婆，越肥越醜陋

肥婆真係特別衰鳩格

肥婆最煩係將性格問題歸究去自己肥所以俾人嫌棄…

有d人唔覺得自己肥